緊急集合點 LUNCHTIME!

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
九龍塘：又一城
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：Sogo
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣城

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推而個
中午見

曱近平

PUSH

SUP LIN

荃灣呢

旺角呢？

推

幾點

Tui

tui

1230 慢慢集人 一點左右啦

Pish

推啊

仲等今晚？ Lunch出黎大型遊行啦奴隸香港人！